Red Dead Redemption 2 集中討論區 (9)

Red Dead Redemption 2 集中討論區（9）

遊戲介紹
時間是 1899 年的美國。執法人員開始追捕殘存的亡命之徒幫派，舊西部時代的終章也隨之展開。不願投降或屈服者紛紛喪命。
亞瑟．摩根和范特林幫派在西部城鎮黑水鎮的搶劫出了嚴重差錯後，一行人不得不開始逃亡。遭到聯邦探員和國內最出色賞金獵人追捕的他們為了生存，必需劫掠與戰鬥，跨越整個蠻荒的美國腹地。隨著幫派的內部分裂愈演愈烈，亞瑟必須做出抉擇：忠於自己的理想，還是一心忠於扶養他長大的幫派。
Red Dead Redemption 2 由 Grand Theft Auto V 及 Red Dead Redemption 創作團隊榮譽呈現，講述在邁向現代化之初的美國所綻放的生命詩篇。遊戲將於 2018 年 10 月 26 日在 PlayStation 4 與 Xbox One 平台推出。
中文官網

遊戲版本

官方trailer

手機 app
IOS :
Android :

為免影響正常討論 建議各位完全封鎖下面呢2條傻西
在未來再見（id #114735）

#865 回覆

ndjjdjdjds（id #57797）

#899 回覆

請勿做伸手黨 劇透撚

LM

有無全彩蛋LINK

係羅德幫緊葛雷家做嘢
帶住警章係第二個鎮都會比人告破壞安寧

有冇人同我一樣仲係用緊一開頭果枝repeater同手槍

斬卵子避精蟲 劇透狗 屌你老母全家不得好死！

我

你係破壞帶乜都一樣啦
帶章應該更加小心啦

去番一開始雪山間燒左既大屋
發現有個廁所可以撞門但撞唔開
又爆唔開
得個間度木門唔同色同可以撞
門度仲有個月亮標誌

仆街

你研究下，我推主線先

其實有個問題 撞得既門其實係咪都係可以入去？
定只係做樣扮同玩家多互動？

有冇人知阿拉巴馬 第一次見到佢走左
佢遲啲會唔會返原位 定要周街搵佢？

做樣
不過有D門係開唔到 但可以爆窗 由窗入

啲傳說動物好撚難揾 明明去到個area 都冇話我入咗佢地頭

要用鷹眼先

劉明

點解Fort Wallace長期紅圈圍住

咁快9啦 新post留名

lm

兵營位

D random encounter好正
夜晚行行下山都會撞到邪教開P

我屌，個19佬劫獄任，唔知係中bug定點，劇情入面救完佢之後話借把槍佢殺出去，到完任後過左1排，先發現我把靚手槍無左……變返原始左輪……
，迫我屠村，又攪到我要捐錢自首，仲要搶埋我把槍 佢係應該吊死算

_=

另外想問，成日見到d押解車入面既犯人話自己係無罪，有無人試驗過佢地係咪真無罪?

個問題係連個地頭都揾唔到

搵地圖
有個傳說動物地圖
有個動物樣就係傳說動物出沒地
之前如果隻大灰熊殺唔到
都可以搵番
不過原來佢本身個地盤離營地好遠
唔知佢點來

有無罪就唔知 但救佢可能會俾啲有用既情報你 例如邊間屋有錢 可以打劫

物品欄個地圖要睇下先會出現
同相後面既字同一原理
睇完先有提示

個懸賞真係唔撚洗理架 無野架 唔交唔自首都無問題
你避一陣風頭再返去就無人理 一切照常
槍個個好似係bug屎 人人都中招 我都中過 不過後D 成把散彈改撚哂 無啦啦唔見咗
前後先2-3個任 不過個陣都百幾蚊係身就唔想理 買過把算

個D犯真係...有D真係無辜 有D就fake鳩你 有D救完會比好野你 有D就多謝 完
不過我就唔想打差佬 廢事煩 除非係賞金獵人捉個D 就會救下
反正無壞 佢得1丁友 真係反你咪做低佢

岩岩玩。點解個L2好似奇奇地，明明禁實都質問唔到條友

多謝咁多巴打解答，唉。

我都係唔搶押車算，減威望，又有機會俾人捉，無謂煩

原來係ROHODES有第二個老兵，不過佢係斷咗隻腳，唔知同斷手嗰個有冇關係

我想問預購果隻馬點解係馬房無得買
係咪唔係一開game入code就無得買

去到第三章 營有條女話可惜冇打劫瓦倫泰恩間銀行

同想問下終極版個打劫銀行係幾時有

有冇巴打知道個好似屍體咁嘅標誌係咩？
確實位置係邊度？

邊到係凡霍恩北

第三章有銀行任 仲一下賺咗二千幾蚊 根本唔使去搵咩金條

屌,玩玩下突然無哂燈
係咪燒左
D SAVE可以點算 ?

荷蘭血種馬除左買仲有冇得捉？

成450$ 一匹冇錢買
0
0

特別版多咗個啲內容重唔重要？

有無人覺得個hdr好似怪怪地咁？

有無巴打知有個醉酒佬叫係幫佢看野個任
佢會唔會返黎

有無巴打知道口琴邊到有

隻馬好用

佢係前面棵樹到訓撚著左

屌！！我諗住邊食飯邊等佢返.......

DLLM仲恐怖過jump scare
行行下有個人幫隻馬搞個後蹄
睇睇下隻馬一嘢kick死咗佢主人

路邊啲屋仔 但詳細唔記得 要搵搵

聽聞依隻馬係勁野黎

試過救出嚟，就同我講邊到有得打劫，決定直接隊冧佢唔好俾佢再去害人

記得拎佢隻馬 數值唔差

然後我蕩失馬兩樣野都搵唔返

打緊獵無理到

頂 玩到有個懸賞任，個老豆話自己洗心革面，仲同個仔講88就比我捉返去，點知原來成家做戲

THX

搵唔到隻阿拉伯馬 係咪要做完咩任先會出

冇 其實唔捉都得
4章有得買 1000蚊左右

4槍手其中一個間屋企 唔記得係玩屎個個定雪山個個

升榮譽升到頂左 居然因為想幫一個被人打既人而跌左

隻傳奇狐狸搵死人

想問高榮具體有咩分別

有冇網講哂d幫人執野既任(筆,故事書,煙斗etc)係邊執
呢d隨機都咁既野真係好難搵

忍唔住入手左本攻略黎收藏

好辛苦，玩咗幾日成日跑幾個山頭先去到目的地…成個game主要時間都係度騎馬

有冇人知係邊捉公牛 睇地圖個icon搵成粒鐘都唔見

有無人試過搵隻阿拉伯馬唔到?(未試過捉馬)
我睇N條片 都係嗰一個位(LAKE附近)
自己去就毛都無條...

好想要德奇隻馬

第一次同醉酒佬打有人幫手一拳打低佢

頭先做第四章一個支線任 係Saint Denis 幫個修女搶返個十字架個陣 途中有個女人走出黎撩我 點知原來識既 有無巴打記得係咩人嚟

白馬? 固定位置架啵 我一去就見到 岩岩捉左

佢走左搵唔返佢

冇捉冇死既話應該你行遠d做下任 再番去會見到

聖丹尼有條友50$賣本書，記得記得記得一定要買
買完直接睇到最後幾行

有d武器隔離有葵扇logo係點解

有時行過見到其他派派啲據點打哂無野執？

你咪撚玩啦 ，徙米飯

神槍手任搵左兩個之後 地圖唔再見到
要點先可以再搵

你有無睇齊4條張d相.
張相翻後見到堆字就知道下落(位置)

同一把槍(1)槍(2)咁

有冇人玩開挑戰
馬術大師4 話咩騎著馬用繩拉夠唔知幾公尺
但我永遠都係1/3300
有冇人過到？

順住玩到第四章
買多隻西伯營地全升齊裝仲淨1000蚊
刷錢啲撚樣真係太聰明

但冇隻馬應該唔會有大影響？

各人有各人玩法.何必叫人撚樣.
人哋點玩理得人

好啦唔撚樣

原來要反轉睇埋 thx

大家多唔多俾人追殺
今日有成幾次

地圖左上個隻純白色阿拉白馬就係佢個隻

但佢個隻好似大隻d

想問點開黑水鎮

仆街 無買到 可唔可以劇透下係講咩

玩屎嗰個，我頭先攞左

口琴有咩用

買野平d d撚樣同你講野都客氣d
但榮譽會有人搵你麻煩同買野貴d

比人懸賞果陣打獵好易遇到

我都想知，依家玩到第3章做緊傳說槍手任，咁啱玩完屎記得執左個口琴

目前有冇人列曬所有動物係地圖
有d搵極都冇

隻game最大敗筆係冇得call g

想去黑市整傳說野飾物，D材料係咪一定要帶齊係身然後去搵佢？好麻煩

我未用過快速旅行 好正 好投入

點樣可以帶兩隻馬出黎？
我依家有兩隻，一隻騎緊一隻係馬房

去咗聖丹利睇表演 條友叫我攞槍射佢 跟住佢用口接咗粒子彈

終極神map

玩到後面 開始思考人生 幫下人 唔收人公錢 當幫呀瑟積福

我都覺得好正 個天又靚境又靚 行行下見到有水就落去洗下馬 見到有雀有動物就拎枝槍出黎打獵

3k果到笑撚死
串返個主教一槍殺左佢

如果爆左機有得玩埋農場物語就正

個懸賞去到死活不拘可以點搞

究竟4槍手個任洗唔洗搵返個陌生人交任?
仲有收債堆任都係..

3章最後
阿瑟成日串條友但一出事就

路邊見到有條印度佬賣treasure map，10蚊，我話唔買，佢就話5蚊賣比我，我都係唔買，有冇miss到野

睇黎巴打你都買左

好似有金塊

兇尻佢地會講頂你個肺

玩到後面
根本係第一集dlc

睇完即刻用散彈爆佢蛋蛋

屌 有個女人係馬車叫救命
救左佢完來係犯黎
一放出黎跑勁快追品到
搞到我殺左好多差佬
百幾蚊bounty

一見人跑就要秒開死眼爆佢頭

訓教 聽晚繼續

冇人目擊
全部執法人員黎
打死左先知

原來我劫左囚車

之前送藥俾npc醫腳
之後話叫我揀搶送俾我
但我揀完都唔見有
係咪bug黎
唔知係咪我有把受損既長槍係到頂左個位

屌有無得賣槍/儲存起，咁多把根本用唔曬，次次都揀餐死

黑熊完美皮賣比邊個好

其實有無得老強人? 見到有d女npc幾正

兩大家族 果兩個小情人 個女女都好靚 整到

發覺好多人都唔買/比錢買treasure map
其實可以搶

買完殺左佢再拎番錢

有冇攻略show曬動物分佈？ 打獵成日搵唔到佢地

幾經辛苦捉左隻白馬即刻save
點知騎兩騎隻白馬就仆死左
即刻load番save都係冇左隻白馬
有冇巴打知點搞

true
梗係又食又拎

其實步槍散彈果啲長槍係咪冇得長期帶喺身，成日落馬就得返手槍

再捉咪得 又唔係得一隻

入槍鋪揀 會變0蚊

屌 平時成日撞死啲兔仔
要捉個陣就一隻教冇！

+1 想打公牛整營地 搵極都搵唔到

我捉左成個鐘兔仔

有得再捉都好d
好on9其他馬唔見咁易仆死

兔仔唔好原地搵 騎住馬周圍跑
一見到就autolock 狐鼠步槍一下秒

邊到有得好似巫師咁睇人物簡介
勁多人都唔知邊個打邊個 唔知個故事講緊嘜

1.想問一下 係唔係得支線先可以同人決鬥？
因為一代會隨機有決鬥所以問下

2.打poker係唔係冇得好似一代咁出老千？

洗唔洗影比你

南極罕見爆發謀殺案 科學家被「劇透」怒砍同事

見過路人決鬥
之後眼超超贏左果件佢撩我
但我怕又俾十鳩幾個差佬追就廢事

屌arthur唔好幫mary條臭雞啦

次次撩人或比人撩都直接槍戰

想問下幾個問題
1.點解槍鋪有啲槍唔俾我買我太高懸賞？
2.黑市果啲配方值唔值得買？之後會唔會執到？
3.點解次次營地執完補給都無補到我箭
要我去鋪頭買先補到

琴晚打完傳說黑熊
今日load save佢話我已拋棄你的傳說動物
咁本身應該要點做？我已經剝左佢塊皮
我使唔使load save再玩過呢個mission?

話說剛才捉我隻小白時發現

原來裝備燈之後再裝備手槍可以一手燈一手槍

唔洗load嘅 你只係算唔見咗$30-$40
唔影響你做裝備

經過見到有白點 但見到去時得條屍 有冇巴打知咩事

1.有啲槍跟主線進度先有
2.好似執過 買唔買睇你

咁下次見到傳說動物要點做？
咁大隻熊搬唔郁

隱藏任

剝完皮就去捕獸人到賣

RED DEAD REDEMPTION 2：SOCIAL CLUB 功能

成為 Social Club 會員，增添遊玩 Red Dead Redemption 2 的趣味性。

追蹤您的故事遊玩進度，並密切注意您進行過的所有挑戰。瀏覽惠勒和羅森公司目錄，替亞瑟採購衣物、補給品和彈藥。透過圖鑑更深入認識 Red Dead Redemption 2 的世界。分享和檢視透過亞瑟的視角拍攝的照片並給予評價，從自拍到壯麗的山水，不一而足。

請前往 了解更多資訊。

係北面高山有條似和尚嘅人 佢係崖邊盤坐 忍唔住一腳伸左佢落崖

有無人好似我咁當正自己正職係Poker Player
打撚到夜晚就去旅館訓 訓醒就再打 打到無錢就做任打獵搵錢番來再打過

係咪有2個mary
玩到第四章都唔係好明故事講咩

mary係arthur個ex

岩岩去緊市鎮無喇喇有班人衝出黎圍我, 邊走邊打,最終死左, 之後點解會無哂d槍？

但依家係john個老婆?
咁係咪冇講以前d野

邊到有 見到地圖有牛仔icon但搵極都冇

今次R1石後掩護有d on9, 動作好慢，入子彈又成日突個身俾人任射...

john嗰個係另1個嚟

第1次幫咗，第2次果斷揀唔幫 條死臭雞
不過揀幫同唔幫個劇情會點變

啲配方好撚貴

有時會上少少 成十幾隻
嚇走都係行一兩步

公牛就依條村仔有一堆

子彈時間會好高防=gta5 老麥+老崔混合

解佢個任會有兩條金條, 各$500
其實張map係emerald town有得賣
只係賣$1

唔幫會少咗啲主線解唔到獎杯

成隻game有好多藏寶圖，一定要攞，大部份都係攞到金條
1個賣500蚊

想問下基地d supply點先補給到? 去ledger度比錢restock?

不過我唔追求獎杯
想打鳩佢，仲話要幫佢

其實真係得少數有用 例如：燃燒同毒的配方
其他用錢買到就唔洗理

去帳簿補貨

唔追求獎杯就唔洗理了

行過見到有個馬戲團既蛋散隻珍貴斑馬走撚左 跟住去搵 屌你老母原來條撚樣將騾仔畫到斑馬咁

真心笑左出黎

題外話 今次rdr2好似無咩動物撚抗議既新聞既? 又剝皮又拆骨
記得上次mhw都有人嘈

後續仲撚on9

佢做左D咩黎
點解我好似咩都唔知咁既

請問黑市商人要幾時同邊度出現？

打主線就第二章會遇到一個

第1次叫我幫佢細佬個時
聽到咁煩
我->即走

好撚似兵 女神急call你幫佢細佬砌機

第1次我幫咗，d態度已經唔好
第2次仲衰，當arthur係兵咁款，求我仲要串串貢
即刻乜都唔理㩒拒絕
見我say no條臭雞即刻拖哂手有哂身體接觸咁
收皮啦

女權撚係咁let me vote好想一拳中埋去

Oh Arthur ~ please! Arthur ~

得呢一個方法?
其實唔明補黎做乜....我自己去買/執屍好似仲平仲多...

打囉 逃走完交少少錢又係一條好漢

懶囉

好彩我之前冇殺兩個逃犯原來有長劇情
咁搞笑白人叫黑先生，黑人叫白先生

個藝術家要啲羽毛我要打咩雀拎
一嚟三種羽毛有排玩

見雀就射實冇死

同比利米奈特1 on 1 殺左佢但冇攞到佢把槍，消失左 我應該點做

玩左3日都仲係第二章

有個任既地方比人通緝到死活不拘就係照樣入去就ok?

可以

有冇巴打知道邊度多美洲獅？
殺完一隻就冇再出過黎

想請教下大家熊皮可以安全放係邊
整件衫既話又要搵其他材料
係咪要孭住塊熊皮周圍搵其他材料

可以俾咗皮爾遜先

唔洗，直接賣比捕獸人就得
其實第1頁有講

傳說動物剝完皮條屍仲可以點用

Sor冇睇到 自膠
唔該樓上兩位巴打

抬得起嗰d可以抬埋去賣比捕獸人
抬唔起嗰d就冇lu

重玩

有揀呀 揀完搵唔到
不過之後就撞到個npc
可能知我把搶無左 又俾番個npc我
呢次我揀啜毒 藥都慳埋
但發覺榮譽值加好多 俾藥就無睇

死左會點?
自動LOAD返最新既SAVE?

刷嚟把撚咩 幾千基本上都夠你做大爺

試過同佢決鬥 殺完佢無事發生

刷金條 變咗無咗自己一手創立個樣嘢應該好快悶
開頭覺得隻game d嘢都幾低速運行 都無乜野
不過開始玩到隻手好攰

左上角成日話有特定商店賣藏寶圖，有冇人知係邊？

Red Dead Redemption 2 廣東話

死一次會扣幾多錢？

早幾日頂唔順 入咗去setting 較 tapping 3x
而家跑馬仔可以輕鬆少少 個制都長命啲

邊個位較

有冇巴打識轉做英文字幕
搵極都搵唔到邊到轉

冇記錯應該係control 嗰度 仲有得set 到hold 住等如狂撳

係雪地等左個半鐘(現實時間)都搵唔到隻阿拉白馬
試過係佢起始個位等 又試過周圍行都無

之後我嬲得濟殺撚咗條友

起某個野外CAMP度執到兩塊完美郊狼皮,但皮爾遜整果堆野入面又無一樣要用, 應該擺去邊?

刷嚟冇意思
比你刷夠幾十萬又點
已經唔係嗰回事

玩依d故事game都要用依d bug會唔會可悲咗d
何況幾千蚊已經可以用到完game架啦

何必呢

玩多陣去到第三章就知根本唔使刷

有冇巴打做一開始收數任去拎樹洞啲錢附近見到有間鬼屋，入到去特然有綠光，嚇左嚇 望上去原來有隻UFO

聖丹尼個到睇表演
第二個用牙接子彈
強烈建議佢叫人行出去用自己武器試個到真係走去試
之後主角個反應好好笑

頭先諗住帶隻馬去改名，一出營地比人復桌。
我都未睇得切咩事就比人殺左，馬都唔見埋

留名

有冇巴打打過敵對幫派營地
有次鳩行無啦啦搵到

右下果到

尋晚打完
無野攞

我唔覺意帶咗支散彈入去，仲諗緊會唔會變咗爆佢頭

係囉
有間大屋又入唔到去

有諗過，但果把野正唔正嫁？如果係廢槍就算數

琴日真係灰左 唔小心跌左落火車，之後上唔切馬，跑左9條街追火車，終於追到，點知把槍消失左 ，所以奉勸各位小心

把野係最高射速既手槍

打完無野扲 之後見到都廢事打

刷金條真係好on9

唔係嘅 都幾爽 好多人比你練槍

解敵對幫派圖鑑

RDR2唔用SSD都得
除左load game之外 入到game都唔洗點load

saint denis個表演係咪一定整唔死果個人

岩岩開始玩， 確定X , 返回O , 好唔慣，有冇得改返？

死呀， load checkpoint呀load game呀fast travel呀訓教都係好慢
之前比人埋伏，唔想跌個幾蚊試左蚊
load game個時間仲長過佢地殺我個時間

不過比起其他game hdd個差距真係少d

做帶阿Jack 去釣魚個任果陣
Arthur 話自己會俾某啲女仔笑仲係boy
到底仲係處男定太細

仲未搵到隻亞拉伯馬

我尋晚刷左金條，不過唔想刷太多變到無樂趣
剩係刷左幾千蚊，全部用黎買晒衫同交wanted

跟呢個就搵到

同問

我都係係呢個位周圍搵,都搵唔到

紮營訓醒再搵

我都一樣搵唔到，個陣湖邊見唔到，但見到幾隻狼，唔知係咪開槍殺狼嚇走咗，紥咗兩日營都唔見，唯有做下其他任務再返去

第一次見面冇買，覺得佢係騙子，有冇得買返？

想問如果畀人拉去坐監，身上啲嘢會唔會沒收（武器、金條呢啲）

玩到後面你就知道咁早刷錢幾咁on9

傳說動物難唔難搵，啲皮值幾多錢？你覺得有冇需要再 load save 打過？

仲用緊亞瑟？
你隻馬冇硬

有無人知想整裝飾品，d材料係咪要一次過帶齊去黑市？有無得分批賣比黑市？捕獸人到賣既裝備同問

開頭買馬嗰到係咪揀最平嗰隻就得

係呀其實貴果隻都唔算勁

分批可以

南極罕見爆發謀殺案 科學家被「劇透」怒砍同事

劇透死全家

Rockstar特色

琴晚第一次捉就捉左阿拉伯馬
勁緊張勁驚佢走

嗱 又有劇透狗呀 block定先

呢啲撚樣真係好撚on9

李穎蔚 #55458 block 定先
屌你老母

劇透狗死返出去啦

0:25 扮工戰士得閒輕鬆下

好彩睇唔到!

有冇人知點先買到報紙，次次去親買一去到都搵唔到條友

嘩，好撚癲

有條友拎住份報紙先有得買

見一個block一個
不過睇番第一集個故事都故到

真
小小事都問 Google都懶
好啦 唔緊要幫你整埋faq 都仲要問

劇透個啲就成個小學雞咁 叻唔撚切
幾廿歲人仲咁撚戇鳩

靠劇透刷存在感
現實應該幾撚失敗

都係想推POST姐

John老婆唔係叫Abigai咩

真係當全部人好似佢咁 可以痴住部機日打夜打
幾日打爆機

肯撚定學生黎

唉尋晚真係好撚黑

黑到冇朋友

劇透既祝佢部PS4燒左

你係咪弱智，跟個地圖去個個位附近一定有

見到個女人俾人困左係馬車叫救命
以為D男人係衰人

衰咸濕

你日日都係咁
我以為你已經慣曬

跟本玩主線d 錢都多到用唔晒，刷黎把柒咩

琴晚有隻雞殺咗人叫我幫手埋屍
埋完番黎本身諗住對冧埋條臭雞
點知佢話: 全個鎮嘅女人都會感激我
我即刻

好似只係定點出但唔係100%出
尋日打傳說白野牛係果度附近都無見過

camp一晚 瞓醒就有
唔得就瞓多幾次bug佢出黎 我之前都係咁

其實我未見過綁架案
係街見到俾人捉住個個都幾乎係犯黎
不過個個都話自己俾人捉錯係無辜

有時會比狼趕走

搵唔到都不外乎起營等幾粒鐘
比d耐性

無特登捉
廢事太屈

真接啪曬佢地 有殺錯冇放過

其實唔係話特別快

咁咪過幾日再去望下

殺左另一條村D差佬
仲要我連個條村都未去過

屌你,搵左幾次真係冇嘛

其實所有野生精英馬都係定點出
上網搵下官方攻略圖就見到
嫌果個位遠就捉住D垃圾馬精英都幾夠用

射鎖放左條女出黎
佢仲要串我
好嬲囉
佢狂跑我又冇上馬
追都追唔切

全能力都係最高
計速度有7,我見其他馬最接近好似得5

琴日有女人比人捉左上馬
去救完佢 串鳩我 我捉番佢上馬掉佢落水
有npc開槍救美

用落無乜分别
又唔係打不死

試過放左出黎先知係其他幫派既人
見到你就走
又唔俾情報
一定殺撚左佢

我覺得仲慢過特別版個隻馬

痴線你同d瘦毒撚話驚做gym做得太大隻有咩分別

成日打交/做任都會跌帽，唉，我頂帽又唔知去左邊
又會射死人睇下佢頂帽，睇下會唔會換左佢

點會, 其他馬未升唒姐

用緊特典馬都好夠
係俾狼圍好煩

有無人爆咗個醫生後門? 入咗去得三條友 其實有咩特別?

特別版75 阿拉伯66

基礎能力
官方攻略本有哂數字

自己刨下

本來想捉佢

點知追撚到冇氣

諗住返返轉頭偷差佬隻黑馬

又唔記得左個位搵唔返

你唔望個窗或者收過風
打劫醫館果陣無得打劫間房仔
同埋果間房仔有把左輪執,幾貴下
唔洗自己出錢去槍鋪買

如果特別版個隻啲毛靚啲真係冇得輸

街邊有D屋查封左
試過撞唔開D門
用槍射個鎖都開唔到(睇得電視多)
其實有冇得開?

睇錯
原來阿拉伯馬得6
有D馬速度有7
同埋白色果隻阿拉伯馬唔係最勁

劇透撚唔撚係有老婆咁無天理掛

劇透抵死

有無人成日喺自己camp坐喺度聽人講故仔 聽到好多嘢
仲有呀尚恩成日同呀大波妹入john嗰camp仆嘢

點知件裝有咩加成，用傳說羊+狐狸皮整左件手套唔知有咩用 最好有大全

有得偷聽佢地扑野

禁效果有得睇

隨機event果啲馬一走出視線範圍連痕跡都無

有 救完尚恩之後咪全世紀開party唔俾接任既
你唔好咁快訓覺住 行下嗰camp唱下歌 夜啲就會發生

會跑到好撚遠 過多陣就好難搵

我就係出面瘋狂飲酒偷聽

個隻仲要馬競賽馬好型仔...

仲要黑色

講緊咩任 好似冇見過啲咁既野

隨機黎見到囚車
屎忽痕去救個女人

依隻驚喺要細味 有好多搞笑位 但唔知幾時到主角有得仆
今集又無咗強暴系統

我見過係就咁一架馬車 上面放左條女叫我救佢
係呢個? 定另一個黎?

講西班牙文0既

完全冇印象 你玩到第幾章先遇到呢個任

唔係任黎
隨機架
我仲係第2章

第一次做完傳說熊皮無去搵獵人
依家周街都搵唔到但塊熊皮好阻位
有無倉之類可以放?

好似一定要去賣俾捕獸人

尋日終於見到巴打講個D "喪屍"

成日係營聽佢地唱d甜歌
乜原來有得偷聽佢地扑野

係咪黑女人黎
屌我救完佢就咁一句多謝就走
咁岩我運緊傳說狼皮所以廢時搞咁多由佢

係
原來係敵人幫派
咁放生佢會點

我放佢出黎佢已經走左佬
唔記得上馬追唔切
一上馬已經唔見左

唔係黑女人
呢個好串
一放左佢好似串左我一句之後跑走左
追左我幾條街係咁升體力LEVEL都追唔到

按R3有得睇

果陣我以為有野玩
點知去到天黑果陣個個訓覺
諗住行番去訓就聽到隔離有人扑野

啲甜歌真喺好正 咩secret garden

我見氣氛幾好參與左一陣
不過都係偷聽唔到

同條仔扑野比老豆見到 之後去左做雞
乜撚野故事

營地想整個背包
但佢要我比5個動物屍體佢

想問係點比捐贈比佢？

係，你捐比佢會用黎幫你升級

你放條屍係馬背
入左營就去屠夫到捐

咪就咁捐比佢

邊個方法先岩

下圖，btw頭已側

應該要完美
你久佳捐唔到去材料

gang member要求你去搵野果d任務, 係邊度可以睇得番?

好撚慘，殺左傳就熊無剝皮個制禁，諗住reload點知佢當我完左任，屌

neck pain

下

左制

咁今晚試下捐完美屍體先

佢解鎖應該捐欠佳都OK
材料先要完美

我琴晚走左隻阿拉伯馬，有冇巴打知點揾返？ 我琴晚諗住去捉，見到隻鹿後面就係隻馬，咁我衰on9就諗住打隻鹿，之後先去捉隻馬，點知就唔見左，我又冇save，有冇巴打知可以點搞？

解所有野之前SAVE一SAVE
好撚多BUG

thx bro

好難有完美屍，係用春田步槍遠鏡爆頭先有第一條

仲有得同條女跳舞

做幾個任之後再返去
有啲人話坐營火
我試過唔得

下 仲想今晚去捉

是但係馬上邊用弓射屎忽執過幾條

殺完搬上馬先好save
未搬你再reload應該都無左

有快左 但唔會話單車變摩托

定點出
你訓多幾晚試下

咁靚 捉咗都唔錯

尋日解完黑衣蓓爾仲以為有得拎支mini gun去賣

特典馬係賽馬，好似速度係最快

點解我打完傳奇熊 拎唔到皮嘅

仲要撞手神要隻鹿都係完美先得，攪到我行兩步就拎望遠鏡四圍望，見完美就落馬拎槍/弓，仲要最好射頭

其實主角個ex係咪除左我們真心愛過之外都冇再提及過

唔強求了
最終都係玩online mode
帶唔到過去D野

唉算唔捉住
攪一攪又個幾鐘
一晚玩得幾粒鐘
推推主線算
有特別版黑馬用住先

你圍住佢行，好似要行去佢肚同手個邊先會出剝皮

都係冇 我諗我係中左bug

好la，因為我淨係訓過一晚

尋日慢慢睇日誌
收數個關我係咁毆打個無錢男人
原來主角係好後悔

日誌幾正

特別版黑馬係咪姐係個隻屎忽一點點個隻？

你係咪打錯普通熊
果個位都有普通熊

個頭成個包青天咁果隻

佢有時打獵左咩動物都會畫上去，見到廢棄建築物又會畫上去

Arthur畫畫幾靚

聽日開ONLINE 模式？

有冇手足話我知code係有咩？

係

好多墓個度
冇啦啦畫畫

佢有時突發事件都會畫上去
所以遇到就做下
我就係做過一個事件幫條女棄屍
佢話個女仔好驚同估唔到會幫佢棄屍

唔係十一月中？

source?

唔係十一月中咩

細味返真係幾正

阿伯拉馬升爆加埋馬具都係得9速？

唔係11月咩？

呀瑟
基本上係好撚矛盾既人

我建議大家多de打獵，佢有時會係地圖mark底係個到打過咩動物，唔單止傳說動物，普通雀/鹿/狼都會，蘑菇都有，咁樣份地圖會特別好多，無咁單調

傳11月中

3種阿拉伯馬基礎都係6速
得賽馬基礎有7速

都係高登好，回家了

有無巴打原本打算捉阿拉伯馬但因為人云亦云而放棄咗?

Sorry 囉

笑左
你諗打左隻鹿唔會嚇走隻馬 ?

價值觀唔同，我地睇就好矛盾

唔會想特登跑去捉

有時研究完 追蹤左 殺埋
個地都冇畫隻公仔上去

後面仲有

佢只會畫下圖案係大約出沒點
唔係你確實殺左隻野嘅位置

Mary Beth都有話佢係咁多個唯一清醒嘅人

頂佢蜥蜴到底用咩殺先啱

其實佢一番營地成日都問到Dutch口啞啞

隻game出咗幾日想睇吓其他人對隻game有咩評價 咁就俾人劇透咗成個結局 真係屌那星 雖然好耐之前係reddit已經見到有人估到結局係咁樣 不過都係屌佢老味

步槍裝短鏡定長鏡好d ?

本身有雙臨時馬升爆左放係營地

之後做任務又搵到匹馬

返到營地匹臨時馬升爆果匹冇左。。。。。。玩咩

我覺得Dutch得把口 冇計劃下下見步行步
不過氹d gang member係幾勁
成日都I can see the bright future

唔好放喺營地 放馬就去鎮放馬廄

營地馬廄廢嫁？

搵個垃圾做首領
真係慘 害死左唔少人

放去馬廄就只可以拿一匹出黎。。。唔可以拿到匹做臨時馬。。。個系統怪怪地

其實影射緊啲高官

咩高官
又使唔使開始吹奏到隻驚係影射緊香港？

你如果想長用應該去馬廊寄放，咁就唔怕唔見

營地有d馬無馬鞍可唔可以拎去賣

第一集假假地都叫"最後大佬"

無左匹升爆既匈牙利半血馬

我發覺我愈黎愈鍾意釣魚....

試下係咁對住DUTCH "惹惱"
ARTHUR會係咁質問佢團隊的前途,會問到DUTCH 惱羞成怒跟住推鳩你

屌魚了

差d比人用夾燒春條仔都講過荷蘭佬班人同其他幫派其實分別不大，雖然佢地自命清高

釣魚好撚好玩....

何xx好撚唔鍾意佢

瘋狂用個魚咀做飛機杯

中文名好難記...

但其他人都好信佢

你地憎佢地，同樣地，佢地都好憎你地，但其實係我眼中，你地一鳩樣

講緊bright future呢句
好虛無縹緲

呢隻game代入感真係好高
我咩都唔想做 淨係想玩RDR2

條友根本邪教教主咁 成日講啲故弄玄虛嘅野
等啲人以為好有道理 其實就無理念鳩噏
又唔做實事剩係識埋怨 就咩事就叫班細去做
唔係佢救過Arthur應該唔會咁服佢

特典馬雖然速度快續航力唔夠高
阿拉伯就全能型

救命 搵左成個鐘傳說公鹿都未搵到 明明入到去佢個傳說區域搵晒d 線索 搵搵下斷左 周圍搵都唔見隻鹿

過完夜再返去 有提示入左傳說鹿區 跟住完全冇線索 跑過晒周圍都見唔到 可以點做

留明

幾時救過Arthur?
無咩印象

主角仲細個陣 好似係

執左佢返黎養，John Marston都慘，老婆係雞，仲同外人唱佢係廢人

1.肯定入左傳說區先，如果彈咩活動熱絡唔算入左
2.上馬開鷹眼搵金色地標
無就騎馬兜下開眼周圍望
3.搵到第一個地標就叫隻馬留係原地
地圖會開始有問號提示
兩三個問題提示就會出現隻野殺得

唔洗怕騎馬會嚇走隻野，你未搵夠地標隻傳說野唔會出現

老婆係雞又係幾時嘅事
成個營得佢老婆個樣係J得落

唔該巴打

要不繼開狩獵眼搵，有時搵到條路斷左就要係附近搵下一個，btw，琴日我都想整個護符，但一時唔記得左打邊隻鹿，打錯左傳說駝鹿

公鹿護符真係最有用

想請教下巴打們fast travel 出就快， 但要番營地有咩快方法？

1代好似比bill串成個camp都上過你老婆

撘火車再騎馬

fast travel 都唔知d 地名邊個打邊個

之後留意下佢老婆個camp先

即係主角係呀雞啦 屌！

成日撘火車

琴日撘火車唔小心拄咗隻馬
隻馬有傳說皮即係撘返去搵返先

個人覺得咩驛站馬車快過火車
load得快好多

坐馬車坐去最近嘅鎮再騎馬

但我打完死死氣拎去捕獸人到賣個陣突然出左隻完美狼，一槍打死佢拎埋塊完美狼皮可以換到件傳說駝鹿外套

隻馬會跟住?

其實成個camp啲女都係雞 係比人搞大咗先開始相夫教子 懶清高咁

完美狼好撚易打
主動衝埋黎俾你爆頭

今晚去打傳說了
唔睇攻略係咪唔駛旨意搵到

有無人試過用繩索捉傳說動物 work唔work

Bill 同 Javier兩個暫時好似無咩戲份咁

唔好睇啦 靠地圖加自己搵下線索好有成功感

會，連傳說皮+屍都會
只要你放咗上隻馬度就得

依1，2日走去ko哂d傳說動物
搞掂一隻就即刻搭馬車返saint denis，賣完整完飾物又即刻搭馬車去搵第2隻

好快

想試下
入門打邊隻先好

佢有個傳說動物地圖比咗你架
跟個地圖去差唔多嗰d位再自己搵吓

第一次搵公鹿搵左我粒幾鐘

洗乜咁麻煩
行緊去之後即刻dead eye攞最勁嗰把槍狂轟5~10吓個頭，即刻死

我試過去鹿個位行黎行去乜都冇

去到個位見到提示話有傳說動物 就開l3+r3追足跡搵

隻隻都dead eye可以即刻搞掂
如果話易d嘅咪搵嗰d唔會主動攻擊你架囉

要開獵人眼睇啲黃色線索追

地圖都俾埋你仲要咩攻略
啲地標仲要隨機

個地圖仲有兔仔樣
咁係咪有傳說兔

就係試過行黎行去都冇料到

熊一定最易
又大隻，又唔會走佬

有個王冠icon既先係傳說動物 好似係

傳說係會有個皇冠喺頭頂

其實隻熊唔難打 俾佢上兩次 㩒圓圈用刀反抗 再一鎗爆頭
利申無哂雪茄用唔到R3

OK 今晚希望打到一隻

你要入左傳說區先，左上會彈提示
你有無玩果個主線任架 ？

咁john 事實真係幾廢

雪茄係補核心緊係用唔到r3
要飲酒

幾日前玩完
D野玩完好快唔記得
一次過又話MARK左D野係邊
之後又MARK捕獸人
年紀大吸收唔切

你有冇認真玩過隻game

第一集佢好廢 ？
利申：無玩

問題喺酒都無 大家記住帶酒
露營必須酒

平時燒定d 野味 一鳩乜都補唒

老婆係雞無印象
只係玩到第二章

勁呀 親手滅咗笵德林幾個成員

事實係好多位睇唔切
打完塊皮返營又賣唔到
唔知要即刻去俾捕獸人
放左係營點知轉過頭一出CAMP又話我放棄左
之後就連捕獸人D MARK都冇埋

利申:唔睇攻略打機

隻驚故事太豐富 好多都吸收唔哂
玩完轉個頭就唔記得

你行過一定會自動mark

佢好多嘢都有教架其實
你講嗰d唔洗睇攻略

你睇傳說地圖de河對應返實際地圖就會知大概咩位，開定張傳說地圖出黎，再按實option出大地圖黎不斷對位就會搵到

左上角會有提示提你去捕獸人 唔關有無攻略事
喺你有無專心打機

點知放低塊皮會冇左呀
佢淨係話放低D野都會集中係個個位
玩左冇幾日

野味開左戰都係唔食得

佢叫我去我都唔一定要即刻去架下話
以為佢個MARK永久架嘛
放低張皮一出CAMP就冇左張皮
之後就無左個MARK啦

去個個區都唔見左上出
已進入傳說動物活動範圍
應該就係時間問題 去瞓陣到其他時間睇下就有

而家先知

反而唔知bill同javier點做到大佬
暫時未見過佢地發威

開背包咪食得

你都係冇咗賣嗰2，39蚊姐
一樣整到裝同飾物

佢去埋墨西哥搞革命，廢極有限啵

野味要開背包食，唔知有無時間食
俾人射中就cut停

預巴做咩你愈黎愈痴線....

咁係咪如果我去打到第2隻傳說
再拎左皮係手
佢就會再show d捕獸人係邊俾我知?

從來唔係正常

只能話笵德林個個都勁 最勁係亞瑟 德奇同彌加
其他廢廢地出到去都見得人

主角廢極有限啦

成60蚊塊野冇記錯的話

要呢埋先
反正酒飲唔哂同埋外圈緊要啲

60蚊姐，你玩到第3章，有執過屍賣吓人地d金錶，又搵過吓d寶藏嘅都有幾千蚊洗

話晒係笵德林兩大愛徒之一 係運氣差啫

所以咪話剛剛玩個時覺得好多囉

呢幾日解主線是但都分幾百蚊啦

有無攻略網？打中文search唔係好搵到

今集亞瑟成日串john唔識遊水係對應返1代john落水就死

其實正路就應該有mark架喎
或者你騎一騎去成個地圖最右下
saint denis，成個地圖最大市鎮
捕獸人同黑市會擺埋喺一齊，每次都可以賣完皮再即刻去黑市整埋飾物

你去過一次，就會開放saint denis嘅驛站馬車同火車
個人推介馬車，load得快好多
咁你每次hunt完一隻傳說，放塊皮/屍上隻馬度，之後騎去最近嘅鎮，再搭去saint denis就得

唔洗咁嬲啦 之後記得去賣就得，去saint denis

但馬車要你清晒懸賞先喎

我都仲係第一條村...未玩到

本身唔多錢咪去自首
本身有幾千蚊就比咗佢唔洗煩

你可以自己騎去架嘛，騎去1次，以後都去到
最右下就到

無4位數都唔好去自首
打下一次主線都起碼加百幾

所以幾十蚊幾百蚊嗰d就比咗佢唔洗煩

遲D先
我淨係上去打下獵又一日

好多野如果你未玩到個個位 唔知好正常

你再唔比，只會越積越多
早d比咗佢仲好

尋日搞一搞架囚車由零變左百幾蚊
冇錢找

上面有巴打推薦 二柄app
FAQ 唔少圖都係個到攞番黎

你個營應該未升好？
捐哂d錢比大佬
之後再去警局自首

去到警局同條友講嘢，“惹惱”佢
冇得講嘢嘅就埋去撞一撞佢
之後佢就會想捉你，即刻㩒實L2對住佢再㩒3角就投到降

儘量想去晒全部鎮開晒幅圖先 有無巴打試過求其登上架火車？係咪可以靠佢開路

未升好
得閒先再去自首
成日去解任務中途又有D random event分左心
搞搞下又一晚

你好似咩都得閒先去做咁喎
咁你咪全部唔洗做

尋日我想行入火車站好似俾GUARD警告

開佢地櫃通 佢會叫你唔好攪 你照開 之後投降

放工玩得個一陣就要訓...

冇啦，解左好多任唔想重玩

尋日去偷馬車都禁錯掣殺左人
見條友訓左係地以為佢暈左姐
之後抬起佢掉落張床度
聽到D骨啪一聲...
再睇睇下地圖見到變左個X

最後都要LOAD返SAVE

如果跳上架行緊既車呢？會唔會比人趕？但隻馬上唔到車去到第二到無野代步都幾麻煩

好多野都未試過
你問下呢度D大佬

可以叫隻馬跟隨

墮馬啫 你個支那人唔洗話人正一白痴仔呀

想問下一般npc 啲屋 夜晚會唔會有人訓緊 有冇得偷偷殺人

隻GAME 玩左三日我都重係第二章

其實決鬥應該點禁 試左好多次都唔得

上星期5買
仲係開得valentine 一條村

普通版400$果隻

同埋如果miss咗比利支金槍有冇得重做任 攞番？

正一白痴仔 馬都唔識騎

隻game有排玩
已棄fifa，諗住包咗機先再開返fifa嚟玩

一方面想慢慢玩

一方面又驚做錯野

我想做一個極惡O既人...但又驚殺太多人 會影響後面故事

D馬捉左 唔小心死左!! 係咪代表以後都唔會再捉到同樣O既馬?

我依家日日幾個鐘都係度綁D路人!! 丟佢去水度

第一下R2蚊槍
第二下再禁實瞄
之後放手就射
好似係

我諗開online我都未捨得爆

尋日終於捨得去救彌加

有時唔想殺咁多
驚殺左D有故仔的人

隻game啲中國人個個講廣東話
比班支那人知道個玻璃心會唔會又碎到一地都係

睇下Rockstar twitter有無比人屌

完美松鼠要拆開左佢先賣
定係原隻賣都得？

啲廣東話好sleeping dog feel

好似第一章劫火車度咁...個三條友俾我選擇生死!!

我都係叫左佢地上車...之後再上車綁晒三個...然後再用刀仔殺左佢地開車

之後去到第二章買報紙...竟然有寫車上無人生還....

哩度我覺得做得好正

睇你要整咩
屍體同皮唔同料

同埋去打野牛個支線任點完
我掃完偷獵者個營佢話返去先，但我無解到個任。
返去營地搵佢都無解到

同個阿伯講good morning佢又講早晨
第二句問佢做緊咩就答 吓?

報紙有無得儲？未買過

點解set左按住
但係都係要不停㩒先快跑既？

護符除左鹿角仲要咩材料？
琴晚打完角就訓左

今集睇係幾廢 成日都佢出事
仲要連埋佢一家大細都比人捉走過要人救

原隻 好似係bug黎
冇得解剖 但賣左就當你比左皮佢

佢實力好似係有 但由1代起運氣就勁差

RDR2有無機會GOTY

9成機會係

今年無咩對手啦 應該得GOW有得鬥下

如果舊年出同綠帽鬥就真係難估

第一集咪比政府捉佢全家迫佢搞返以前班兄弟

班兄弟掉低佢
所以都唔算迫，本身都有仇

有無人知

但有時禁滿左R2都唔蚊槍 點解

買左返嚟幾日 琴晚先有時間開始 玩到chap2就停左
想講隻驚真係好西利 我本身唔係中意睇故事既人 但chap1我完全唔覺得悶
仲要啲graphics

有好多位都反映緊瑟哥既心路歷程 例如瑟哥同營地條女傾計會話自己沾左好多血 唔知自己方向係邊 有時太投入會影響埋自己

唔係要係個營到搜張毒刀製作咩

條條女都會捉佢傾計

儲滿要再禁多下先抆槍

只係角就得

岩岩先睇到原來路過有犯叫救命可以一定放
可以殺左賞金獵人自己送個犯去交差呃名譬

同Marry好似frd過其他女 又有個戴帽同營地條仔扑野條女

按滿之後再按一下r2

咁都得既咩
有冇錢

最多30件 最非解埋最勁個件背包就可以99
不過老實 唔洗刷d錢都多到洗唔哂

拎左，無彈完任個提示
襟左邊向制仲見到個任

直接連撳2下就得啦 唔洗咩儲滿
死眼要升高d先可以開始瞄準

係咪用R3都得？

儲滿瞄準時間長啲

只要你有周圍鳩遊既習慣就會搵到

要再重做一次程序

仲以為半血馬同純種馬好勁，捉完一隻麻麻地

CHECK完個鎮醫務所間暗房, 打刧完. 個鎮俾個紅圈圈住, 話返親去都會俾人通緝, 有冇得解??

普通實體版跟碟個code 係畀offline 定 online 用架?

如果要直接殺人既話即射係ok
之後會有d任唔係要你殺佢 咁你就要多少少時間
當然 你手快冇話唔得既

玩神槍手個d都無時間比你儲

對決個d唔洗特登撳R3 直接用R2就可以 已經係入死眼

火車頂果個我都係鳩射算，條友快到仆街

1隻3級松鼠難捉到...搵唔到

屌那星搵唔到毒箭材料

就算射手佢都會拎第二把槍自殺
豬欄果個都係，射手會拎刀埋黎隊你

覺得好似無間道入面既劉華

無咁型，成隻驢咁

頭3日賣左7.25億

因為有時禁唔到 諗住用R3算

屌你老味有條撚樣偷我錢
我綁住佢諗住送去差館
之後話我綁架

純種馬算快wor

半血都OK呀

好似只有懸賞果啲先可以捉

尋晚騎馬周圍走 路經一間木屋 屋入面對夫婦好熱情咁叫我入去坐
又拎野食同走招呼我 又比我周屋走野飲野食任拎
但劇情推進到我飲左一啖酒就開始醉 搞到我唔敢繼續飲 我驚佢兩夫婦趁我飲醉會姦9我
有無人同我一樣遇到呢對夫婦 我好想知如果繼續飲醉會發生咩事

琴日有人請我入屋睇野
入完去扑鳩我 最後掉我走 但乜都無拎走

有冇人知個閹牛皮點打 上網睇埋都冇

閹牛係人地圈養果d其中一種

啱啱打完傳說狼，去到捕獸人度，買賣個選項灰色左，賣唔到野比佢。點解決？

會偷哂你所有錢 之後搵佢地攞返

殺人放火金腰帶

係咪過左買賣時間

有冇人去左捉阿拉伯馬？

又見唔到佢個icon 有鎖，不過試下訓覺都得嘅，thanks

我比佢地老笠完去殺返佢地係間屋搵唔到自己舊錢，搵到燥底直接load save 一埋去就打爆佢地個頭

提示：用死眼係搵唔到

定係矇左臉？

有無兄弟堅持唔騎阿拉伯公廁馬，有無其他好介紹?
馴咗踢死主人隻馬，唔知升唔升得過，驚氣太短。

除mask

試過睇住個捕獸人行去城
唔知有咩做等勁耐都唔番

我仲未搵到邊度換衫

試左幾次都搵唔返舊錢

btw衣櫃有條死人骨

我就係用晒鷹眼睇晒間屋d 櫃都無，搞左好耐直接load save 打死佢地算

睇戲通常啲夾萬會收係邊呀

原來setting可以較禁1下 “x” 識跑步 唔洗禁實

去郵局交錢 (valentine 已經有), 咁就會還你清白

營地自己張床可以換所有衫
馬上面個啲就要係隻馬度換

仲未用, 今晚返去入咗CODE 先!

喺營地度將套衫擺咗上馬，套衫隔離都有馬鞍Logo，但係唔識點樣喺野外換套裝

So sad

係馬到L1 馬匹 拉向下就有你儲存咗既衫

好似係馬道具個圈最底個選項

行近馬鞍/上咗馬
L1 轉去馬匹個格 下面有得換帽換衫

唔該晒樓上三位師兄，感激!

開始有少少明點解啲人話john老婆係雞

佢個仔好可愛，希望係阿john 生嘅

其實以佢地生活方式，真係唔知係咪John生

想問隻GAME PS4 PRO係咪開唔到4K 60FPS??

我玩隻HORIZON 開到4K 60FPS.......

有冇人主動打招呼比對方屌 一定會殺左佢
係村都照落手 士可殺不可辱

1代大個之後都似John 嘅

想問馬廐有冇得擴大 定最大得3個位？

想問係咪買火車票之前要叫隻馬跟隨 到左之後我先有得騎馬？

無咩幾可比人屌，好多都HI返我

㩒圓圈叫佢走再上火車都會照跟

有小小懷疑主角分手之後轉咗gay，身為outlaw咁多靚女都唔屌，雞又唔叫

除非佢真係咁長情

會唔會有人P 亞瑟落啊木;John落拓海個頭到

有洗泡泡浴比人摸下

點睇都係肥佬Bill係阿木

玩左幾日都無見過靚女
最靚真係個ex

明明之前都仲係金毛

死亡之眼有冇得用番自動瞄準
原本招野就係用黎解決手制瞄準依樣咁反智既野
習慣左之後
然後佢又要我手動瞄
次次入死眼都唔記得要自己R1瞄，就咁禁左R2
因為咁我都唔知死左幾多次

冇得改返

手動點都好啲
慳彈好多

哂時間好多喎
用多左時間瞄
又用多左死眼時間
我寧願哂彈

死眼其實最大功用係打遠距離敵人 同死眼時間唔會受敵人開槍影響到你準星

60FPS

有冇人解咗武器專家挑戰嘅飛刀10殺三個敵人？

自動佢mark太快同埋都要自己瞄無分別
到你打獵要爆頭拎三星就會覺得手動好

唯有你自己㩒實R1 都有同樣效果既

都唔係丫
打獵你係近個頭個邊先移入去 自動都OK

用死眼射箭可以9射都中，成支箭60度上天再搬物線中左對面岸隻鹿

我指開死眼手動mark同自動mark
自動mark打多槍會想喊

依隻game fix死係30fps架
不過唔講你都唔會知架啦

事實就係 佢真係咁長情 其實連佢EX都係咁長情

唔怪得...

你瞄完先死眼咪得囉

我試過室內開死眼放飛劍 佢一拋 西中天花板 條友乜事都無 而我就無咗把刀同D屎眼值

HORIZON都冇60架

ps4無乜邊隻開到60啦

隻game整得咁靚
無photo mode真係可惜

佢比左相機你，係自拍on 9左de

新騎隻純種馬唔夠一陣就畀人射死咗

sor講得唔清楚
我係指GOW,Spiderman個種photo mode

特典馬？

佢係咪未捨得落雪山

特典馬死左好似有得買番

野外捉，諗住打野牛點知搵極都冇反而捉咗半血馬同純種馬
諗住開吓地圖遇到新幫派埋伏就冇得救

屌你咩，俾人射還拖都要通輯

完來7左, 感覺玩落horizon 順好多以為係60fps...

自膠

點解人地隻白馬一去就有 我刷左幾個鐘都無？ 見都未見過

刷乜鬼, 俾人射死左又心痛

今日請假為捉馬 由朝坐到晚都唔見

有次經過見到兩個特務捉左兩個南方軍人/幫派話佢地叛國，就地處決左佢兩個，我食完花生再鬼鬼祟祟咁行去執屍，佢哋身上有封信係個南方幫派招人

中午過後先出現 通常係近湖邊啲樹

我個人覺得行開去第二到再返黎睇會有效de

行幾遠 我行到個個spawn 湖對面番番黎ok?

呢到阿麻

試下夜晚去
我睇親人捉都係夜晚

尋 日見到幾條友係度練鎗
之後話要去襲擊唔知邊度
我殺左佢地之後佢地身上有封信

叫返本身個品種咪算囉

試過咪知囉，人人都係啦
我咪又係，冇咪冇囉叫生叫死

內置錄片都唔會加水印
可以整做wallpaper engine

之前仆街ubi隻watch dog2加水印

我的馬

冇人叫生叫死
只係你地話係人都知
屌9人冇睇呢樣冇睇個樣

我諗我都見都同一班人，佢地一見我行過去即刻停手+轉過黎用槍對住我。我見佢地一字排開，把雙槍真係忍唔住啦

我行開左聽佢地講野
之後見佢地就黎走先射佢地

我改左巴基之星，白馬會叫 的盧

有冇人知民宅搶劫 七岩
凡霍北係邊

我隻馬個名叫uber

成日入bugs唔見咗把槍 , r*幾時先肯fix

做咗主線開馬廐個任?

係咪係隻馬到

有條友拎咗我想要嘅嘢
仲想屈9我錢？打到佢俾返我，掉完我想走？
套唔倒繩，直接衝上去刀仔拮死！補20刀
火燒！睇住佢燒燶，抬起打算上馬遊街，上唔倒
放炸彈炸散條屍，以泄SA任之憤

係街打爛仔交, 差人兩邊都搭哂

係 入得馬房 買得馬既野 買左隻買

神乎其技
大地威龍

個班vote for women 女權撚

係有BUG
把卡賓會冇左

尋晚走去打傳說狼
我連箭都未射就比佢咬死左...

仲用箭 用槍啦

我都見到，真係嚇一嚇

我其實連箭都未用我拎左條繩出黎綁佢
點知綁都未綁到比佢咬死左...

啡馬叫Roach
巫師用到依家

個隻馬好野黎
我捉左俾自己用到去捉阿拉伯馬

啲狼啊美洲獅啊好快㗎

拎定shotgun
一跑定過黎就開死亡之眼

傳說個毛皮品質就係傳說級，你點摧殘佢都係傳說級，所以下次拎住兩支散彈對住佢啦

屌你個閪係咪bug撚左我個帳號 去極都唔見隻白馬 幾點都去過都係得堆雪

faq

放下執著啦巴打

當人人都騎住隻白馬你就唔覺得有幾特別

搵唔到咪得閒先再搵 又唔係必要嘅

冇隻白馬都係咁打
其實唔係咁重要
我有白馬我都冇用
嫌佢太細隻

唔鐘意慢既馬 好慢

快極咪又係86

第四章可以買

下個post個名係咪會叫 個FAQ無人睇del撚左佢吧啦/再問FAQ問題Bill叔叔就剪你JJ加餸

有無得捉佢
其實我好鍾意用繩套住D動物

有得買？

試下捉半血/絕種馬先

可惜你炒咗落山呢

我最多套綿羊，睇佢想走個樣好得意，點知有時個隻有人養就仆街了

我殺左隻畜生

你都要習慣下大馬力啦

Bill 叔叔:你條女，三萬蚊過夜

正野黎架

按實R1

Btw手動瞄頸射真係好爽

特別係射狗頸....睇住隻狗係咁叫, 叫左成40秒先死
睇到心痛
佢唔追住我黎咬都唔會射佢

個隻堅係好野

成日㩒錯掣一拳打落隻馬到
俾佢踢死

都post9出哂地圖FAQ都仲有人問傳說料有咩用點賣 捕獸人係邊
我屌你個閪死返去玩垃圾自動導航onlinegame算吧啦

係，唔好學啲人未行先走
大部分人到第二章好似大鄉里出城咁
有風景有小動物就去恰
完全忘記仲係遊戲開始就要闖一片新天地
然後上嚟問東問西，啲問題就係唔推線所以唔知

唔係黑馬黎？不過顏色唔重要 志在速度

攞哂錢升哂野就當狩獵game玩啦
都幾寫意

主支線劇情用劇情馬都夠做
一路做有錢有武器有馬有劇情乜都唔缺
最缺係一出城打獵果班人

差個配種系統
唔係真係可以當養馬game玩

第四章果隻係黑色，野生係白
阿拉伯馬

但我想唔推線慢慢玩嘛

啲左輪打4槍手任成3支任你揀

第四章果隻勁過白色

我都係特登唔推

得4級親密度好似太少 升滿無咩做

呢個我都試過，個L2系統成日on99

狼下話

我揸GTR我使炒

你鍾意囉，我最鍾意狩獵啲獵人

狗呀

我去打劫, 之後個npc養果隻狗沖黎咬我, 所以射佢, 試下射頸會點

之後隻狗係咁哎哎叫, 條頸係咁噴血, 行左段路10秒後訓低左繼續叫,繼續掙札, 30秒失血過多咁死

好撚真實

攞埋人地啲收穫 輕輕鬆鬆有完美皮

有養狗到依家都唔捨得殺狗

雖則成日行行下街俾一大班人屌
要落地殺哂班仆街

推主線都可以係慢慢玩
反而係想快嘛？快啲自由，快啲唔跟任務去探索

唔止狗
好似鹿個d都係 射佢頸唔係即死 佢會企係起身跑多幾步先再訓低
然後再行埋去尾刀+拎皮

我獵傳說鹿都係 明明爆佢頭都未死
跑咗段路瞓低咗喘氣 埋去尾刀解脱佢

馬術挑戰要踩死d動物
直接衝去d狗到係最易解

一樣，有隻好似快過阿拉伯一格
但我鍾意阿拉伯馬，唔係快慢咁簡單

你揸GTR死咗喇

好多野豬跑勁慢

你快極咪又係得一匹

起碼推到拎魚杆，教學都差不多完

官方攻略寫勁啲
速度一樣但耐力同血量多1

野豬都會走下
狗係企定定 有時仲會衝返埋黎

唔得，我要用繩套傳說狼.....

一匹

我自己試好過睇攻略
捉果隻係乸，買果隻係公
未研究有冇分別
買果隻未4級，暫時未有結果

有冇得捉黎養
我見有龜 想捉返去養

我想捉D兔仔返去....

兔仔 成日射死升死眼，一L2即刻R2又一隻，用馬又可以踩死

我想捉大笨象

想問下有冇得養狗一齊打獵嫁

有大笨象?.?

有得養？

有人話推左主線會有D支線冇左唔係咩

遲下出/online 可能有營地擺設玩
有得養唔出奇

咁咪可以屌大笨象

成個人塞入去?

Hp 高，但耐力低可以點搞？多d 跑步游水？

推線囉，無分主支，總之推線
唔推到某D位，會有嘢未開放
跟住造就眾多無謂問題

捐入大笨象屎忽窿痛便

主角？係，放低隻馬周山跑開下map升好快

主線任銅章過同金章過分別係邊？

係咁跑步

散彈殺人殺動物都好有效率

解成就 好似要拎70面金牌

解獎盃先啱

有無人記得短吻鱷皮係營地升級用定俾捕獸人?

屌 同gta一樣70

死眼

營

唔該曬

我果隻都係喎

玩到第3章先得2個任係金

冇差既馬只有差既主人

可以靠火車開圖架
我試過買一張最平的車票
到站唔好落車 過一陣佢會開車然後好似正常火車咁每一個站停一陣
開埋電影模式仲正

踢死主人隻馬都幾好樣同快

行到一間屋發現兩父子嗌交
偷聽緊但比佢地發現左我
所以....對唔住

賤人

其實個主人好似係幫佢拔刺

唔好太倚賴死眼
online應該會廢，令其他玩家慢動作？

有心玩online就習慣認路
唔識路，俾人追慌不擇路同啲鹿豬牛羊一樣
好期待野戰，森林草原視野山地高低差，玩戰術一流

希望係hell mode, 死咗所有能力由頭練過， 咁求生先有dead or alive feel

好掛住以前Max Payne online mode

唉我去聽個個25蚊女人未到戲肉都俾人發現左
個男人叫佢now come to me之後唔知會係點...
係咪扑野

連槍都無撚埋就仲好

有無人因為唔想再上雪山所以唔捉阿拉伯馬

刀仔大戰

要搶

其實實會有好多癲佬係咁射死人地隻馬
咁點玩
死咗就冇架啦喎 d勁馬冇哂

同埋可以去之前個章 唔怕無左支線
Ps:等緊online mode 出解獎盃

走現實路線， 要收好隻馬先去槍戰

但火車係咪有分路線，我見唔係全部開過既鎮都去到

我諗好多人都係

第二章其中一個主線係刧獄，之後嗰區變左「死活不拘」，有乜解救？定係劇情需要呢？謝謝

想問好耐 血同氣方面
外面個圓圈同入面個心心 閃電邊個先係血同氣

想知除左阿拉伯馬外 仲有咩馬值得捉

我意思係騎騎吓比人射死隻馬
gta都會揸抵吓車比人炸啦
gta就有得claim返架車姐
rdr2冇喎，死咗就死咗

我都有經過 入面係咪有個痴線婆係到

個個揸住最cheap個隻左輪online

Strewberry?
如果係呢度正常通輯$300

阿John果隻

心心仲洗問

咁心心同閃電外面個圓圈係咩黎？

Online應該都係鬥人多

剪佢JJ加餸

點解閃電同心心會紅色？

外圈扣完先扣核心
核心越少外圈回復越慢
核心唔會自然回復，要靠食野休息回
玩第一章果陣訓著左

因為你好耐冇食嘢/冇瞓覺/狂跑/拉得太耐弓
代表你就死

其實講真估都估到邊個化表邊個啦 。。

第三章有提過
我比佢嚇親 好心寒

如果比人打會扣左心心嘅外圍先再扣內核
外面行野會自己回，內核多你外圍行野會得快d
內核要食野先會回

其實第一章有講，而且好清楚

係咪騎馬嫌悶之後去咗玩手機

喺曠野隻馬死咗

跑返最近嘅民居偷馬

跑到2046都未跑完

唔怪得咁多人屌晒鬼話第一章慢，悶，隻game唔好玩

紅色果條線係我搭果架火車行的路線
中間有啲站佢會停但冇得買票

地圖上面其他火車線有啲我搵唔到買票站
有啲就有得買票但冇火車去
可能要劫火車自己揸

我都係收工玩咗幾日only 有錯請指正

行去馬路中心截車啦

梗係即場捉返隻啦

姐係邊隻

好肯定雪山區無得截
利申 試過之後load save

係 第一章我重要夜晚兩三點先黎玩 玩下訓下
係開始自由活動先覺得隻game好那爽

睇返地圖我估
valentine － emerald station － saint denis － rhodes
係一條路線
都係鳩估 收工返去試下

有無巴打知同四個神槍手個任點做 搵左個老女人 唔知點搵其他三個

佢話曠野
行左一半地圖到真係得雪山區無人

地圖上白色圈圈比咗地點你

睇相後面有地點

識唔識開地圖睇 ？

睇佢比你果4張相的背面

拎佢地D相嚟睇 撳翻動另轉張相背面會帶地址

其實點解識搵第1個唔識搵另外3件

未到第三章
不過搵到佢之後有畫到落日誌

係呀，但唔知點解變左死活不拘，係咪我殺人太多？

依把rare shotgun真係又靚又勁又好用
件件都一槍死咁濟，頭都唔洗爆
好推薦大家去攞

不過有3個有武器送

岩岩行行下有條友話俾蛇咬叫我救佢
我俾左支回復藥佢 佢一野掉走左重屌我
我一野射瓜佢唔洗煩

騎馬撞死左隻鹿
畀路人報串虐待動物

笑死

D人串我我就忍唔住殺Q左佢

救佢重咁多野講

我行行下街都俾人通報我擾亂安寧,毒撚連出街都係罪

有個被狼咬的 比酒佢會多謝你然後死咗 比藥佢會屌你話佢就死比藥佢有咩用

邊個串我就殺邊個

有冇人解左gta左輪個任都拎唔到把槍?

我唔小心騎馬撞到人 都俾人通輯

空手襲擊

注意！！

執法人員大技

衝埋嚟撞死你隻馬，個setting先姦後殺

追緊都係打馬，追半個地圖
落單又唔殺得，殺咗即刻瞬移多幾個
有膽試試

我畀咗藥 條仆街串過馬撚

比完佢發我爛渣，諗住開槍打死佢果陣已經死左

想問 馬術挑戰3 有個要15秒跳過3個障礙物 係咩準則
跳極都無無計第2下

搵條圍欄左右左咁跳完就得

你開槍又會比人通輯

我成日都係咁...又唔可以戴口罩入城

d執法淨係會捉9你

決定日頭做好人，夜晚先殺人

謝

呢堆係咪升唔升都罷

馬戲團條女有冇得遇返，把聲好j

特別版係咪有多d任？如果買左普通版之後可唔可以升級

變態佬

做完收數任就可以升基地？

FAQ

成日炒馬
屌佢老母隻閪馬係咪盲架 成日比路邊啲唔知乜撚野kick到仆街 一係就趁我射緊後面啲人嗰時就鳩衝 十次有六七次都係撞樹收場

啲撚樣市民仲on9
啲盲毛騎隻馬嚟撞我自己死撚咗又入我數

啲死黑警淨係識人多蝦人少 屌佢老母 我得5蚊 bounty 都追鳩我九條街 仲要係shoot on sight 想投降都冇

靚啲 反正你啲料留著都冇用

Slim玩會唔會好疾？見人玩pro好似都勉強

撞樹唔怪佢
啲石仔有時跳到有時跳唔到

買咗特別版 發覺佢啲任務要特定章節/條件先有得做
之前見到有個打刧銀行任 諗住推下主線先做 點知過咗一排冇撚咗

求救，馴完阿拉伯騎緊返去時死咗 去返原地見唔返佢

點解可以騎死 係咪當佢無限氣

唔會
你見到咩人用pro玩會勉強？

比狼咬佢 fing我落地..係我死咗

呢到話聖丹尼都有隻，有埋地點

另一個post仲有隻黑色，都係聖丹尼

狼正路車尾燈都見唔到喎

點解咁多人捉馬前唔save又唔關自動儲存

呢隻堅靚

佢會淆底

想問各位巴打，第二章小鎮個黑底醫生間後門房仔應該點打劫最好？
殺曬入面三條友之後門口d差佬多到喊，開殺戒又搞到成幾百蚊通緝

媽媽既後面

比人打，我還拖

周圍D仆街話我撩事生非

開槍射我

新捉

btw load save ok 了

傳說動物啲衫換衫之後有冇咗咁on9嘅？

我打左隻傳說牛點知隻牛未割就沉左落水 點撚算

load save

會，等ps5 出高清先好玩

我slim唔疾喎

我一代機都唔疾啦

係唔明點解咁多人問一隻ps4 game 響ps4 玩疾唔疾 你估暗榮雙雙8 咩

冇架啦 係咪左上角個隻
落水唔可以射死佢

我拎sniper射佢臨死撞落水度

割又割唔到 唔知想點 load and save 一樣

割左又拎唔到

試下係佢旁邊跳 可能整得郁條屍

不知不覺由2點玩到8點

割左個皮點拎返 沉左落底

我都幾肯定要load save
因為我之前同你一樣
條屍你唔會整到上岸
所以放棄啦

原來主角本日誌係咁正
玩到第4章先知有本咁既野
寫左好多主角既內心想法 特別係德奇
大家可以睇下

Load save load幾日前

特別版既朋友..我做到第六章 係咪過左第4-5章之後就冇得返返去做特別版比個mission.....

例下搵隻馬踩上隻牛到再剝

想問吓啲傳說魚點樣釣得到

去valentine個州右下面有間小屋 觸發支線 再係saint danis 上面個沼澤搵一個漁村有餌買

水蛇係水點獵？

買咗啦，朝早同夜晚都試過釣，郁都唔郁吓，仲難過打3星皮

釣多一兩次就得 用鷹眼睇下水邊到多魚 將釣竿向那個位置放

Rdr 1嘅喪屍版已經好正，氣氛壓抑，生存，緊湊度，連呀媽見到都話，呀仔唔好玩隻game，好恐怖
如果rdr2 出喪屍版，應該正到冇人有

頂 捉左隻稀有色既美國標準馬
比隻熊嚇走左

親親大自然

try try 先

玩左咁耐先知原來藥草可以同唔同既肉一齊bbq

Red Dead Redemption 2 集中討論區 (10) 請睇FAQ 勿做伸手黨 劇透撚

加速加速